[I/A] LAST IDEA ラストイデア (122)地城邊撚度易震左?

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：[url]
[quote]
官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

[b][red][size=2][size=3]佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹

lm做弱者

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

黑龍1先係路
不過好白

呢個陣冇轉我隻冰法唔死得, 道中好CHUR

sor 我翻去刷翻龍1算

有無人試劍雷咒

《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

要盡谷cd

我轉

無貨 d 4星雷戒

唔掂, 冇轉+唔夠法王房都入唔到

LM

見到啲骨恥笑緊弓

啲骨真係好鳩硬
硬到無親戚

岩岩打左場黑1 拎翻啲自信

同分身瘋狂打任先

sor頭先好似講錯野
得意忘形

1星定5星冰林易跌反屬頭

別介意 是事實

抵我震垃圾

有無人打

休息

早抖

我地弓道部上下一心

算啦,我頭先斷正,cap埋圖
講乜都冇用了

終於畀人發現我真係用妖刀跳射

巴打們 你地弓點build 可以參考下？

a~~~新部員!
57353992 call我吖

弓可以打

入集會慢慢傾

谷盡 得25%
睇黎要買條雷靈鍊同引雷手

冇引雷手就玩唔到了

點解androof 課到st1課不到st2
Help

Android

賣妖刀轉轉ac，有vip有月卡有體力水
有意 睇圖

另放6萬綠石 450$

盾戒+暗鐮AUTO真係炒哂車

搞到張卡比人bam左 要日本acc定vpn😂

有無早晨龍2團

有冇人覺得黑龍1 掉野機率好似低左好多咁？

買曬

雷妖刀我好似砌到
但係有冇人試 好似好夾隊友
佢應該算係食事輸出個位？

下個post名：
有黑龍2有討論，SE計劃通

而家先#44
下個post

的確易震左

瞓醒覺一睇，弓道部個集會所冇咗

唔係delay?

遲d會開個妖刀部

劍裝活動後期已經覺

你班友係咪傻架,一日一POST

我準備好了 晏D有冇人試

咩build

劍雷咒 岩岩派完轉職石

聽落好似好大力
由其劍個招BUFF用雷好易維持到

轉轉求黑龍2場

有無人打活動
帶小號打4星狼王20次

放4萬5綠 $350

Help 你地android點比錢

唔明
即係點

擇日重賽囉者係

黑龍2-1龍

打左兩日終於震到賣到既野

尋晚2點已更新左dorprate up...
將通告尋日23點先既

自膠
好似係更新左新地城，dorp rate好似未

打多十連出埋攻速光劍 同黑龍戒

有冇人知點可以del data然後login第二個ac
唔想次次都重down app 好耐
(iPhone user

Mp回復
放唔出去

起碼最少5000 買完Vip 無野放 好浪費

一定唔止5000
上星期我粒黑龍戒擺5000底
白撚過塗改液都被人推到萬2

可以放30000呃下新手
不過粒戒只值20000

上星期未完劍活動 神甲活動 先升價 依個星期已經又低返少少

收5綠 70=10000

Android del個first run bin 文件就得
連root都唔駛

有冇iphone教學

重裝，完

放25000綠石$200

散賣$75 1萬

屌你又係藍色

咁廢既咩

我轉完仲未搵到人試

禾

要咩TEAM

應該工具 雷 2近戰

黑龍2用龍build去到王成日隊友炒一個就滅團

我一陣開

lunch中可以打

用乜build都係其實

如果得1近得唔得
引雷吸晒怪,坦冇咁易死?

試過死左條龍靠冰牆頂左2排血

要試未實戰過

就係諗緊如果坦到,加埋弓,反畀龍打
弓+雷+龍,可能史上最快
如果得既話

我開

可以試埋1龍3法

-1龍有冇人黎

要咩

龍

廢廢地嘅要？

我，50miss龍

無團
死返去刷龍1

要陪女, 今晚先放出嚟

幾時先振下夫綱

同佢講話要打機打龍 先可以賣石搵錢啦

差D咩

轉轉lm

結論
雷劍咒勁到仆街

屌我又彈撚左GAME SOR

震左

震咗

龍1鞋屌你老母

我屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

龍2褲

食屎狗

冇撚左十萬

你換個水靈走。入個物攻靈啦

好白 廢屬

妖刀雷本身高攻
另外隊友愈勁應該愈高
我放板放到唔比放

要交人了88

點解同條片比差咁遠既?

唔夠高cooldown/攻掛

我同龍都好細力
但條片兩條龍都近2百萬DPS
我比平時都好似細力左

佢有部份傷靠大量板出黎
條片另外3個都高攻 3個都1 2百萬DPS

9條9普攻火法
尋人XD係咪我地巴打

所以隊友愈高攻就愈勁

火法打骨999999
雷法板吸曬再反
妖刀20%貫
姐係1隻骨既999999就打20萬
應該係咁？
火法再次成為mvp

但我平時王關都大力過而家
跌左勁多DPS
明明都係攻靈,因乜解究

收綠 70=1萬 tg: ckwong1213

可能因為雷高攻吸左你DPS

因為比雷打曬
你打唔到d怪？

想用火法試了

好正常2個草人清怪快=你打少咗怪=你打少咗傷 所以你見雷好高dps 再加上我地唔係打得快 你d dps咪插水

巴打又收 CLS

應該冰火雷龍呢個陣最好
咒冰靈support
學魔 防 mp回復
斧雙龍坦
火雙弓全全輸出
雷劍咒打龍

另外雷法用反頭
冰火法得益

其實呢個陣龍易唔易死?D骨打唔打到龍?我冇留意血
可能條片隻龍谷晒輸出?

一入場未開始清怪過下會俾全部骨打一下 坦到過波就得

我見佢地冇行走左下,冰法直接清咁D,怪未打到龍,跟手就打BOSS

引雷手仲好安全
不過好攰打一場
雷前面auto既話姐係要另外3隻帶你過

走唔到位
我頭先比2塊板+兵卡住
想行去龍左下 點知佢係咁行 差d死
最後行左去後面a一下 回番上去
唔係就輸了

呢個就係裝嘅問題 輸岀大到怪未掂到龍嘅話其實龍只係坦條垃圾黑龍 萬2.萬3血都夠用

我覺得如果3法 可以直接學減魔防
直接輪死佢

岩岩好似夠力清細怪
如果清到龍係咪可以唔走位

龍唔走位安全d

招定引雷劍今晚打
-1雷
-2冰/火/龍
我冰火龍都有

行嘅話有時會跑步機

我霸定冰位第4關唔會死

我頭先做左 好彩冇死

我見條片佢都係龍企左下
如果法可以好似佢地唔郁打應該仲fit
易睇位D

我減攻學咗少咗 用緊3靈氣

me

條垃圾龍2褲試下賣3萬等水魚先

如果到時未齊人
試下ME瘋狂跳射?反正都無怪阻住

仲有無人打 好得閒 無我翻去龍1

有冇得試雷法先

試啦有乜好怕

唔係呀,我話有冇雷法既巴打係到

呢到有個

想試下長期無乜怪/吸死晒
我可唔可以係咁背水跳射>箭雨>連射>跳射 LOOP

龍仔HERE

有冰有弓有龍 差隻雷

你係snoopy?定係我踢錯人?
57353992 入返黎

上面有隻

開

68lv弓手低lv到去打黑龍畀人歧視

開now

好出奇咩

彈驚

嘩 好撚高傷

但係好攰 無得auto

弓部隊長又彈左?

無彈,應該平行世界左

我見一開波走去龍到自殺

有圖有真相

會唔會又震架

如果你彈親都震 正喎

收綠 tg: ckwong1213

到時真係要分紅我場場都彈比你睇

冇震

b

少咗個都打得咁快

10回！

人呢？

平行時空去埋黑洞

失埋蹤係咪引雷吸埋自己

sor 行開左

龍雷冰 go 3人

翻黎

等入左龍1 彈出去打番場 等我2分鐘

而家開

helo

整走你招buff 我扣魔防

有冇我

入

back

無啦啦炒左

3個人work唔work?

召喚 成日要召喚你

work

係咪好快?

不如你轉火弓靈拎冰牆副 好似高攻過冰工具人

=少咗個草人

要草人就火咒靈

1.冰大波d
2.火真係好撚lag
3.我無綠石

大冰skin可以轉 不成立

應該我分身ac隻雷都得

你隻火法不如試下執埋靈氣

屌 一開波食左下即死

唔想轉洗左好多次

講緊個idea

係咪更新完果2MB 條友好鍾意一野沖埋黎

你睇下火法 一下就收咗皮

屌你

有冇團

好撚難震

我一陣轉火劍咒試下先

咩玩法黎

仲打唔打

仲打緊

彈左app

COME

夠唔夠人開多團
我無乜水唔想打黑1

咩活動要打狼4廿次

鎖匙任,一定要組隊先計

點解一開波就沖埋去死 隻人

斷了？

唔洗走既 可以訓場

係？

唔係 我出黎留個言就斷左.....

有條法師死左

ios 打協力成日都係咁

黑龍2 火法/轉要d咩配置

條龍行咗過黎 好難唔食

搵多隻龍同工具

打左匙未?
未打可唔可以帶我新人升

冇魔啊仆街

今日地城第三震
不過係垃圾雷劍

係街 唔驚斷線可以既
打狼先 我開係黑龍2

收綠 TG: ckwong1213

其實會唔會唔夠打
我隻廢轉係王關會畀佢冰住吸唔到死左

冇魔啊屌！

jaga

DPS之神！！！

火法俾火燒死

唔打了

笑左

kekeke有人拎左s

how?

有無大佬可以解析下斧雙龍要咩配置
有無特別裝既要求

真係5000萬S 差900萬

打唔打

dun know
btw你地頭先3法1龍係咪好快

同殘兵巴打緊狼4 解任
不如你地都解左先,解完一齊再打?

岩岩有巴打入左了

我驚留到今晚打,掛住打黑2會唔夠時間解
都幾撚多任,又冇得1.5

晚少少想試下 1龍1法1弓 計下時

貓團有冇位?

3丁友?

係

咩法先
雷法其實都應該保到後排

21/7 22.59。。。。。。

應該都係冰法

由於今日震左個刺突光盾
我想組一個槍盾斧
一手拎槍一手拎光盾
有冇諗頭

我同口筆巴打緊

原來有兩日時間
唔緊要,解完怒打黑2,唔洗拖

咁我自己去龍1玩

nono巴 要望實

震未丫屌

開震動MODE 自己WTS自己囉

冇我係到彈GAME你點會震

好慘

咁不如俾個位你入黎彈game造福人民

你地點解知我平時咁做嘅

好有感覺今場會震

跑唔切丫sor

震左係邊

史上最偉大弓手

平時都食到下轉

貓巴一開波狗沖埋去 條龍見到你沖佢又沖

我視覺無衝到

SU巴我地試一場 3人睇下咩環保先

環境

環保走肥

OK了 收皮

少個人好易岀法師打撚死人

等等 叫外賣先

點解弓唔用突刺光介？

好撚漫長,THANKS 殘巴

證明歷史係無任何教育意思

點會
我加返d技點再開
好慢

D法師小怪好針對你

不如狼王就兩個轉快D完?其他關先升返新人?

你鍾意
其實升人打岩自己lv既關
隊友等級差少先升得最快

黑龍2 -1

平行時空定點

係佢真係衝咗岀去

今場震 我表演solo龍2

有冇雷法位

本身震既 比你講一講 即刻唔震啦

我錯

因為少左60%爆傷
打黑龍會慢好多

變光攻又有特效

同埋冇耐性

我嗌個外賣姐

差500萬阿屌

佢個特效係槍技跳起落地回血,弓用唔著

聽落幾勁打龍2個光槍學黎用

直頭係回血BUFF 唔係淨係回一下

一到星期六d偽毒就岀哂街陪女
最憎人有女朋友

夜d再打
唔得閒住

講錯,光刺戒係有爆傷,40%
可以買黎試下既,幫手打骨
黑龍光傷好似唔會痛D?一樣抗?

OK,早知用轉,呢個場D水喉炮S9M

黑龍唔係光抗低咩

我見個表係刺突同光都係圓圈

咁可能龍2係全抗

拍片

無震

陪你打到震為止 再等你拍片

SOR 慢左

你都係

輸到精神污染

夜D再打

兩個頂屬 有冇死靈巴需要

好好收藏 死靈總有一日出頭

勁到仆街

有冇人打-1工具法

得劍雷咒 岩唔岩洗

其實都得,搵多隻靈就可以了
一陣再開搵你

打?

一陣先

劍雷咒咩build黎

畀人卡住咗啦

曾經因為呢句勁到仆街想試死靈

一試就仆街

原來連登啲人同個集會啲人一樣

dps 200萬既標

黑龍1跌嘅龍鍊同埋防甲賣唔賣得出？定拆左佢算

姐係點

甲全+18-20先有

你地啲名一模一樣

琴日賣+19 12000都無人要

明明好多唔同名

睇咗兩頁reply都差唔多

全能+19up刺/斬黑龍1甲 有市 全耐可以放高少少
龍錬就起碼全能+20 先有機放得出

今日咁少人打黑2
個個都SOLO緊?

活動彩 金 銀匙有咩用?
淨係用過銅匙

法師轉咗玩轉轉流
想知呢個仲有冇用

用完銅咪用銀...

一日內同一關打4次
銅>銀>金>彩

夜d有無團

用到彩會唔會易中啲？

++++

0嘅100倍都係0

有
付費打不打?

邊間買日本google play卡安全😂

佢溝女唔知溝到幾時

你玩咩？

用開igamebuy

邊個打邊個 game名係咩

搵多隻工具法可以成團

ching game名就係宮脇咲良？

咁都俾你知道

咁睇唔開睇佢 賣國賊

cls

我好似以前係pd post見過你呢個名

我個陣用nako神id入post

世界真細小小小

sorry 冇聽書 龍一入去BOSS要企邊到 D後排死晒

雞櫻唔值得睇 及早收手

躝啦屌你

係日本飯到見親佢都叫得出名
拍拍屁股就走咗去

佢日韓都有活動
最近香港又開con
你都可以搵佢ga
唔想太off topic 唔講啦

左下

Thx

精神回復
有無人打？

唔去追女友 追IZONE

講得好

唔驚繼續比我雷可以試吓

又關你事

跟佢跟到住日本 最後比佢咁樣賣走咗
仲想呃我錢？不了

ok off topic

龍2 開ed 自入補位

純粹抽下水 眼見太多buddy走左去追izone

轉kin你條龍小兒痲痹？輸岀搞咩

@阿里人
.gun

外掛

檢舉了

？？？

貓團有位未?

岩岩出完街 on左無耐 發生咩事

有無輸岀-1

雷咒ok?

你下午係咪試過ok?

係好撚ok

穩 但玩雷過個應該好攰

坦變咗單坦都ok

咁我下場讓位
你入集會等貓開團

自虐職

玩龍最舒服 一開波點一下就ok

2/5中

梗係ok
你一開波跳入去死左都仲過到

其他人都睇到我999999?
咁撚奇怪

代替咗我做攻頂對象

沖出去 條龍唔係掃尾殺佢
係點人普攻打頭

咒其實學邊招好d
草人 + 扣攻？

跳過去然後比龍打飛番原位

死左了
你入啦

雷咒我覺得可以直接學減防打快D
今日試過清到小怪唔減攻龍都頂到

又笑我
平時係佢有甩尾動作我就起步 頭先慢撚咗

想問今晚有冇得痴黑龍2打？

原來你講gfd
以為你講真女友

屌 唔小心hide到個電話
行左去打空氣

條龍一開波狗沖

come

召喚黑2既面孔

john

想請教下黑龍2轉轉配置要係點先可入團？

掛住你企我隔離

有冇人要超時轉轉

重以為攪掂 小左個我都頂都一陣

下面粒膠咩意思

你開等人入

開左?

開ED
要雷/冰+龍

要唔要我

差一冰/雷

我咪冰

三連擊斧 10萬5

有冇圖

結左冇左了 冇cap到

部長跳射真係好鬼串

以後叫我跳射小王子

今日吹奏嘅雷劍咒試成點, 快左幾多

點解成日條黑龍都可以衝到去後排？
明明已經有龍

原來你仲有玩

1. 轉轉出飛斧引到 - 10%
2. 後排冇熄AUTO入場大力技引龍 - 10%
3. SE純粹想玩9你 - 80%

3 for sure

快平時少少
最緊要係吸晒D怪我可以專心跳射黑龍,黑龍又食晒我D箭
如果冇手殘既話

有無4.條龍無打落黑龍上面
所以拉唔到仇恨

??

搭火法快到癲

依家最快應該係1火法帶靈 1dps 1雷 + 1龍

夾到隊友愈高攻愈快
部長 1龍 1火 1雷5 6分鐘左右一場
同埋吸雷手安全好多

真係有提高機率
另外問埋咁多位大佬呢個值幾多

5000~10000
冰杖無市

震!

震丫

有d興趣 不過好白

有冇龍2訓團

咩丫 活動唔係未開始？

咁5000放比呢度巴打算

我地部長 1龍 1冰 1轉岩岩個場都係5:26
入boss條龍定到位就穩

ok
龍2訓團-2

火雷水杖 水最低賤

你開

每次見到部長最後跳射完俾人一巴煎死咗就好爽

火>>>>>>>雷>冰

已開

光：？？？？？
暗：

好明顯係特登

你都未岀你絕招

快少少我懶得狂禁, 用返咸魚靈咒法算

冰杖無人權

有巴打用又唔拘

妖刀跳射

-1(冰火雷都得

換咗隻手好似真係快咗

褲檔裡的妖刀

每次跳射快3秒,999999既跳射就快5秒

等你練到捉到時機瘋狂跳射

屌你老母今次唔係彈GAME,係斷弦

斷得好 今場會震！

求黑龍訓團 只求過一場就滿足

輸咗 大家報告下震咩

提早派彩

龍2鞋

屌你老母

以後不如開3場就算好冇
我發現明顯第3場就開始收收地皮
部機點解咁廢

屌

部長呢？

光杖

光褲

龍1果隻

入場繼續

我發現呢到好似震親我都在場...除左付費自己第一次..
而震親我唔係斷弦就係龍1野.....

裝返雷球算 個人不受控咁

有冇轉轉床位

入黎啦

轉轉地位開始低

冇跟1日 而家興咩

有引雷一條龍坦就夠

首先條龍真係夠坦

我條垃圾龍都得

星期六無人推po

你唔洗陪女咩

龍.法.雷+妖刀

on9仔驚條女又無JJ嘅先要陪女切咗佢啦 無用㗎啦

聽日到我消失

咁你轉左咩?
我記得你都係timeout轉黎

而家自己一個出左去

同居緊

龍寶寶三連斧
轉轉已out

貓巴 MP回幾多先夠唔洗吸MP?

屌咩左手冰法右手雷法忙到仆街

50-60 睇你攻速

買把斧就得
但冇得全auto

同居打個丁都好難

龍係控下位置就ok

趁佢訓左入廁所咪得

最緊要坦得住 好多龍打到半血就死

巴打 早洩問題早d解決會好啲

三連斧貴到

堅持做人

換一換隻手就keep到百3萬dps

關鍵
連擊.攻速.勇甲.血多

冰法大波妹

齊啊 差把斧 買到把平野再跟你地啦咁
或者有轉轉床位都可以跟住先

已經幾日0進帳
點搞.....

成個星期啦得分身打到d賣到5000嘅野

一早叫你大手買入 台灣即刻去到幾轉了

分身地城特別易震

想問下 2萬血 萬2物防 6千4魔防 7.6hp吸 38回 斧雙冰轉轉
夠唔夠坦黑龍2

夠嘅

買左把二連
錯撚哂

但轉最緊要係火/水斧

有無黑龍2場跟下 未打過

火斧

單手過把打周回一打打

好多人搶三連斧

呢把點睇

快手 入哂全部有技既裝 第二個誠哥就係你

冇左了

平到咁 仲唔秒咩

好抵

我買咗

冇留意個價

當年賣8000都無人要嘅綠毛蟲 今日上神枱

比人蝦

等下把

俾付費用一用就炒起左

誠哥:睇準投資好緊要

有無黒2團

唉返去黑龍1爽下算

小號斷左

反而solo用火手無炒起到

因為每20秒開次盾介好自虐

唔震

雷法：2秒一次雷

05分集結

二連斧龍ok?

叫緊頭先過隊

冰牆開太近我條龍會被推開

我冇開
auto有時會自己開短冰牆

條龍行前咗就好易auto冰牆撞開自己友
火牆就話自己開就好姐
冰牆真係on9

原來係咁

10分

有冇多隻冰法 係到 可以開多隊

我覺得 魅怪>減防
減防效果唔明顯
魅怪明顯感覺到速度提升

第1round第1波怪一下心哂4隻大骨 入王會明顯望到每隔一陣條血一下扣好多

睇下auto魅到d咩啦
大骨大槍石頭人
呢三款都係mvp

勁到仆街果幾隻

終於等到延長上限

7千果把?

你想點

王傷

冇
我意思係你要買多幾把打直

主要都係打王用唔係咩
將就下啦

呢把野打咩易關出?

我都係買王傷打左佢做攻速
三連率都要打

龍關咪有

仲有三連擊劍

2,3萬一把

成萬蚊 由佢

發達之路 有你有我

有冇團
佢地唔收留超時轉喇

半日冇打變天咁快

係唔係有團可以跟

打過未, 打過就報職等人收

未打過

有咩職, 一陣同你夾下

我轉/龍/火都有

BACK

你話你三樣都有, 好快有大佬組你
冇就等我叫你

點跟巴

ready

火既話係火雷靈定係火咒靈好d

入左集會所先

入咗

集結

打埋地城,開定場等ME

火靈咒一個位搞掂工具人易成團D, 輸出法只係佐料

振作

靈咒法單刷係廢嘅, 但你想刷好個黑龍2, 一個BUILD位唔慳得

一秒前準備好不停落雷
下一秒就死咗

@sius

唔係囉, 入王房你第一件事係TP去左下

抖陣先再玩

左下好似手動唔到落草人同雷

原來係咁?咁咪好難穩刷

二連唔廢呀 我人用2連都坦到

等有經驗巴打教下路

雷劍咒未見過都唔信, 一見就嚇死我

快d吹奏返妖刀

我屌
MP 唔多夠用

新手想問雷咒劍或者龍build打黑龍2要點配

做咩條龍愈行愈上

驚撚左我

閱

平A龍企好左位唔好郁

平行世界定係冰褲唔封牆?

。。。。。斷咗

又冇左十萬

你打我啦 打到我啪啪聲啦

櫻呢?

第一日同貓巴打機咩, 刷多幾轉數碼世界都有得你入

所以有雷劍咒我應該點埋詠唱靈反正降攻都蓋撚左

招隻龍打3場
3場後櫻唔返黎就cont

無野 佢返左黎

你一講即入翻條友

請問重有無巴打放石

得24000係手

問極都無人答
問多條 火咒靈打黑龍2團係唔係可以auto打？

龍2小怪特別難震

唔貪心
條龍震夠啦

我地有冇震

冇雷法小怪食晒跳射

其實你2隻坦少左10%減攻會唔會死 唔會我就玩心怪加速

哦...想嫌棄我

有冇團 雷法

要手動行返後, 法冇得AUTO

如果個地圖大d就好

如果個視覺同ai好d就好

不如你封冰隔開晒D小怪佢等我跳射

你教我點樣隔

下輪試下
你唔怕煩就得

auto心 最緊要穩得黎又快

$80:10000 收3萬石
留tg

賣石既各位 衝了

80蚊 不了

算係正常價 依加既時勢

不過呢排為左黑龍2要留石買裝

其實ok嘅

正路依家係少人放多人收
仲80
我留黎升腎石算

斧雙龍又點玩坦住個位就得？
好想join大家

賣綠石 有10萬 1萬=$90

斧雙龍係冇雷法嘅情況下要KEEP住係左下角位, 有雷法就全AUTO

龍坦到就開始玩得
之後慢慢堆連擊攻速堆高攻

點解突然間興雷法? 雷法唔會衝埋去死咩

雷咒劍
手動黑龍2大炮

左下角係要貼到最角落?

咁冰火法呢
雷會痛d咩

DPS上真係雷法高D, 車尾燈都見唔到

BTW火都有火咒劍玩, 只係冰副手食左冇得冰咒劍

咁得人驚 好想睇下

多謝兩位咁如果開團 龍要配咩隊友

全部都係裝妖刀?

雷法係你嘅基友, 你有冇得AUTO就睇佢

點解雷法會咁適合?

其實心骨,啲骨係咪勁到仆街?

而家最缺工具人

因為龍有時會卡右上位, 最易比出世大骨圍死
有引雷可以拉走龍就唔洗修正返去左下都唔洗死

好撚穩, 但唔識震

打黑龍2係咪一定要有靈

冇靈冇人坦得住

唔震
垃圾驚

求位置

引雷係其他人auto既好朋友

暫時冇

仲嚟唔嚟

我無點高招技 未勁到仆街住應該 等緊冰+3鍊 無乜人放

心唔係即係捉怪?

咁而家基本除左龍同雷法仲要咩隊友

難怪而家唔要轉

已經成日做親生仔

唔好咁

靜啦

雷法打王之前都可以auto

人棄我取

火水法打王前都可以 前排既坦夠吸就得

仆街LAG左下

部長玩出禍

不過留意條MP

我把光杖 差我15萬

笑咩呀,咁多場先衰一場,要讚啦係咪

笑咩笑, 部長帶妖刀入場都係正常操作嚟

冇雷法要跳射真係好危
已經唔驚黑龍,驚小怪

成身都係隻骨勁到仆街

有冇訓團

等緊你

無哂工具法開唔到團

等遊戲轉

入黎cxxxxxx白頭髮女人

雷劍咒始終少左個靈, 工具法又贏

金色黎

係唔係有隊要火咒靈

弓手或成最大贏家

上面招緊, 可以去馬

夠膽講,一出刺貫
就會好撚大力,又可以幫清骨,龍可以全谷攻,甚至平A劍

你火靈咒可以自己開團搵打手

同埋要裝冰骨頭副手

而家都全谷攻咁濟 件件都加哂攻速去

你唔走位都得 我見到你卡走位冇平a
然後死左

轉埋平A劍

我見架仔個邊都有人用緊平A劍 1劍3法

要放冰牆?

平a劍要求太高先可以坦得住

唔放既話有怪行埋黎你點阻 有雷另計

3法根本剝奪其他近戰組團機會, 太唔環保

尼個真

龍5 其實幾好震

過份

求黑2團

係咪冇人吊超時転了

唔洗手動已經贏哂 可以睇戲

打裝龍5係ok

識唔識震架究竟

今日打左應該有3-40場 1震

琴日仲吹奏緊鐵三角, 今日已經被嫌棄

打左成個晏晝都唔震 愈打愈冇打既動力

黑龍打法日日新

黑龍1震已經無快感 黑龍2震過下好撚期待

震龍5 好有快感

咁先係驚黎
唔洗一味轉轉鬥快

求今日最新隊型

反正慳水都慳左成個晏晝

幾lv先夠打
第2隻人先55lv

覺得洗咩職+2先值錢？冰+盾多唔多人玩
下面一招冰物防 一招盾魔防。。

冰/火
雷
龍
龍

好似係龍 法 弓 劍雷咒

火 會貴好多

好彩有你收留

龍5 好似要有裝先打到

講真我覺得而家黎講刷龍5好過刷黑1
三連劍同斧都值錢到仆街
仲可以順便刷埋刺突弓,玩埋弓

有無人打 我開咗場等你地入 我火靈咒

55上70打咩好

條龍前左

呢兩把用體力計應該難出過黑龍2drop list 養生選黑龍2

15萬

建議等活動 要升既話 快既就妖刀關

岩 弓手都差唔多齊裝 之前拆得太多

山賊都快, 而且尿結石出得多

養生得濟 送個20幾支水 加埋每日係咁送 玩成個月都得

龍雙斧 ？
有咩注意
即換先

掛機揀龍5,手動黑2

山賊 55 冇裝夠唔夠做 未試過

其實跟付費果隻就ok

唔係話3法1龍咩?

要全耐75, 不過一刷到就快好多

龍5 平均10連有無一震

左手冰法右手雷法真人timeattack

敢出3法團我代表呢度全體近戰屌9呢3隻法, 咁都唔拆組

付費2.0

今日一過，今日隊型又會被秒踢

最快黎講好似係3法1龍姐

人話

講完即死

做咩?

@冰斬褲

貓巴又夠鐘講鬼故?

雖然2個都夠清頭幾關姐

冰法

收綠 大量收 TG: ckwong1213

屌冇睇到

刷到餓, 完呢十連想去買宵夜, 買完再開

hi 有無人要打

已転龍、
求帶我隻青頭龍破處

岩岩叫條女煮左個烏冬
食緊野有冇震過都唔知

賣5萬綠石 $400

屌, 條女訓左我先有得玩咋

巴打點玩

條女唔比我玩

2個有女
block

你龍？

掛機可恥！！

yes, 第一次
有咩留意

上面有位火法巴打要打手

入場
開auto
輕鬆10連

玩少隻右手舒服好多

冰法掛機可恥

見黑龍時唔洗手動走位？

睇少眼冰法就行左上去

有雷 唔需要
冇雷 需要

買完再開

休息下先

冇鬼用

有冇床位?
求訓
我係轉轉轉..

thx

ready!

求場

你地d名同game入面唔同 真係好難認

龍開場

龍2舒適度排行榜
1.龍
2.冰
3.火
4.弓
5.雷
-------------------------------------------------------------------------------------
以上是Last Idea全職業排行榜

冰法係咪都要冰咒靈?

隻冰褲好撚HEA

龍開左

差兩個人

雖然你兩隻戒好靚
但都要換一隻做龍戒

我無野講

有冇巴打來帶下新人

可唔可以入去訓?

未有
會盡怏買

有冇人放石
急收

谷哂攻速 有機上會S

攻速only
其他唔好買

有無冰法

冰褲巴LAG到收左皮
召喚1冰/雷補上

要靈氣

入尾關唔控自己條龍走左上大龍上面位置
好彩後排巴打夠力

都話唔洗控 全auto就ok

見識到50%cooldown雷既威力
後面輸出急起直追cls

其實依加地城開始up未

I am ready

未開始 地城一樣係壞鳩左

曲緊定認真

有冇人放綠石？

sor

放25000綠石 250

玩到手殘 屌 好撚自虐

有冇雷/冰法,要靈

係咪發現我好重要啊bb

你部機著左火?

你重打唔打?

咁你肯死返入黎未

叉住電根本玩唔到

放20000綠石 180

差多陣

前幾日個個放十萬8萬石無人收 依加有人收個個得番1,2萬

趁炒左招1雷劍咒

買左好多垃圾裝

盡力守尾門

要石換裝

為左入黑龍2場都射左十幾萬入場費

喂 我得了 你地完未

靈氣而家係要物攻定詠唱

why not both

隻火法長期企勁出,唔知點挽回佢

當有雷劍咒時靈氣佬係三靈都點滿
要揀2就物攻啦, 始終物攻先係主力扣條龍血

無啦
得返我一個頂多tank到大半條

收到可以1.5倍速黑2為止

真

我頭先想講:不如你整隻雷法
我會開心好多

垃圾龍求收留

震

who?

U

唔要 幼女不了

等我一陣

咩職都玩下嘛

岩岩屌左條雷鍊 完全perfect fit 劍雷咒
cdr max + mp回

雷法出頭天

見到好多巴打講雷劍咒 想問主要係用雷定劍

都話龍1打石

但會唔會白左D

係咪有黑龍2團收雷法

阿里巴唔見人, 唔知是咪打到光槍潛水
anyway求一超時轉/暴力龍

有, 自入

唔係你地個集會

57354812, 入bu場

屌唔記得加密

屌你
係度收法師

雷法

冇位

係喎, 呢度邊有50人玩

跟一場付費

要雷法

個震壞左

劍雷咒唔得咩

冇位入

乜撚野事,完全唔震

真 晏就打到依家震兩次
都係小怪震

劍雷咒囉, 嚟啦

😭比人扔棄

隻game fc左 唔見有多到野既

你地又唔加密 係咁share
梗喺full啦

btw冰褲貓係唔係度
我想試野

打埋呢3回就係到

我光手+舊光鞋

搵到件龍鏈
震兩次咩

新光手？

上少少有PO

有冇人可以指點下雷法點build 可以幫手打黑龍2

我得1件 可能一早彈左

Btw 唔打住

1件咪啱

雷劍咒

你又話光手同舊光鞋
唔係兩震咩

條撚樣兩個ACC

點解會咁

其實我地隊打得好快下

斬貓出黎陪我試新玩具未

5場ok?

就得啦就得啦

你去打個飛機先

跳射小王子,名不虛傳

用邊把弓

妖刀跳射都唔識, 好打有限

想入弓道部?首要條件要有妖刀

有呀 分享黎睇下

妖刀跳射,例不虛發

完左 想試咩

有無得踢人 得閒踢下d唔出聲唔入場既人

再開過個囉

唔知邊個打邊個
你開場先
需要一雷一龍

全部有妖刀既入弓部

邊有咁多雷出黎

買就快唔好等下個禮拜

求龍位位

呢把正

需要一雷劍咒幫手試新玩具

有冇團永續黑龍要新手弓??

笑死 得一個坦咪俾遠攻屌死

根本唔撚會震

係.. 屌

點先S到

差唔多250萬dps 都係A

你2百幾萬有冇A?

好似要捉怪捉到兩隻哥布林弓

雷法仲打唔打

又唔記得改返降攻咒

聽日試下 訓了

yes A

頂左我去打大骨

冇轉拉怪係咁衝後排 冇計

你地得閒幫我睇下隻雷法點build 先幫大家打到黑龍2 thanks

而家入到集會所拿

點會入到 我都想

有無轉同龍

你果邊齊晒人?
有兩個孤兒NOW

下場quit 換mp腰
完全唔夠mp

full未

差你！

有轉?係咪有轉?有?轉?入

開左？

轉

我地開返場睇下點

冇轉真係唔撚得,隻龍狗衝後排

嘩屌

下 正常雙龍先卡得實條龍係卡唔到小怪

想轉mp腰啊屌你
唔夠mp

入 要轉